teller煒同陳裘大一樣鍾意數銀紙

佢哋嘅下場..........................